番高登啦不如

岩岩先拎番PlusID 打死都唔撚走

ok

嗯